啱啱開始睇淫渣的本願 有咩要注意・・・?

垃圾

精神狀況要夠堅定

思想要夠開放

因為人物關係複雜+Dark

如果我是半張廢紙 讓我 化蝶～

哇

我睇到一半就棄左

心情唔好嘅話唔好睇

konosuba十集完左
搞到me要搵其他野see 橙
到底有冇人性・・・

推加百列 亞人醬 林家龍
睇得幾輕鬆同開心

啲男角好正

乜得黎D女咁多內心獨白

正啦男主
出過場既都有揀屌5屌

唔食又要睇你全相先話唔食

好撚垃圾

9集已棄

胃藥&紙巾

睇多你一集

垃圾劇情

想睇花火個同性戀fd比佢表哥食

我鍾意小繪多過花火

下 呢套今季最好睇喎 d編排好正
內心好真實赤裸
唔同d笑完就算 輕輕鬆鬆嘅動漫
高汁

要有啲經歷嘅人先會覺得有共鳴
內容你好聽可以話感性 感情豐富
唔好聽你可以話好多嘢多舊魚
鐘意睇嘅會覺得好深度 唔覺得睇嘅會覺得好無聊
我覺得至少睇頭三集試下先